唔會係最後一次

願榮光歸香港
光復香港
時代革命